其實點解唔可以就噉覆ok，係要覆okok?

double confirm

得得得

okok

Okok

嫌你煩

ok= 得
okok=得啦煩

k

越南人係會講okok

potassium

係係係哈
咩事本

因為我覺得淨係打兩個英文字母太hea 所以要打double

你真係好煩

我打okk